<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:padding="16dp"
    android:background="@drawable/login_background">


    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:orientation="vertical">

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Acerca de la App"
            android:textSize="24sp"
            android:textStyle="bold"
            android:textAlignment="center"
            android:textColor="@color/white"
            android:layout_marginBottom="24dp"/>

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="RemindMe es una aplicación móvil desarrollada como un recordatorio inteligente para organizar tus tareas y actividades diarias de manera eficiente. Esta herramienta te permite crear y gestionar recordatorios personalizados, establecer prioridades, recibir notificaciones en tiempo real y mantener el control total de tus compromisos importantes. Con una interfaz moderna e intuitiva diseñada siguiendo los principios de Material Design, podrás acceder rápidamente a tu información, sincronizar tus datos de forma segura en la nube mediante Firebase, y personalizar la aplicación según tus preferencias. Ya sea que necesites recordar reuniones de trabajo, citas médicas, cumpleaños de tus seres queridos, o simplemente llevar un registro de tus tareas del hogar, RemindMe es la solución perfecta para aumentar tu productividad, reducir el estrés mental de recordar múltiples actividades, y organizar tu vida de manera efectiva. La aplicación fue desarrollada utilizando Kotlin como lenguaje de programación principal, Android Studio como entorno de desarrollo, y siguiendo la arquitectura MVVM para garantizar un código limpio, mantenible y escalable. Versión 1.0 - Desarrollada con las últimas tecnologías de Android para ofrecerte la mejor experiencia de usuario."
            android:textSize="16sp"
            android:lineSpacingExtra="4dp"
            android:textAlignment="center"
            android:textColor="@color/white"/>

    </LinearLayout>


</ScrollView>
